有冇人聽門口鎖匙聲同開門聲就知邊個返左屋企?

屋企所有人都認得出

得我爸會用鎖匙 其他人只要有人係屋企都禁門鐘

我都認得出，細個以為自己有特異功能

分得到成家熄燈嘅聲

係走廊行緊都認得

所有聲都分得出邊個屋企人
試過喺商場痾屎
咁啱我老豆經過又去廁所
我聽到佢咳咗兩聲
之後痾完屎問佢係唔係喺商場
佢問我你點解知

聽呼吸聲已經分到

屋企隻貓識分

係樓下禁密碼鎖果刻已經知

鳩噏王

熄燈有咩聲 啪啪啪?

有
聽左十幾年識分

吹到